有冇人研究西洋魔法？

岩岩先發現到e樣野，有冇巴C對西洋魔法有研究？

暫時了解既野都唔係好清楚，
係WIKI copy D基本野比大家認識下先

魔法，是一種在現實中尚未經過證實的，催動並控制能量的方法，大多牽涉具神秘色彩的力量或是行為。
廣義而言的魔法（包括下文所提及的仙術、妖術等）多為依附在特定信仰體系之下，為信仰者所相信，能夠引發超自然現象的法術形式。
至於狹義的魔法則專指歐洲文化中所認知，冠以魔法之名的術法。
尚未被證實而亦無神祕學說法的超自然現象通常被歸類為科學的範疇，不能稱之為魔法，而一般中文慣稱之"魔術"，雖英名相同，實則屬於戲法，在此亦不討論。

想買D魔法蠟燭鎮靜下心靈

疾疾護法現身

搵支棒先再講魔法

魔法神奇誰可阻擋

劃個半圓向下揮

我覺得魔法係d邪法 咒術之類
類似中國厭勝之術之類

有睇過下，但唔係好啱自己
我都係buy new age多啲

小櫻

比人騎劫晒

以前讀書果排學校好興研究茅山術,不過冇人真係識
btw樓主唔好咁揚唔係比人燒死就仆街

我所睇到嘅魔法都有分正同邪
白魔法就係正面野

白魔法，又稱白巫術，指對人有益處的魔法，人有正面影響，或倚靠神（未必是單一的神）的力量而進行的魔法。通常這種魔法可以治療疾病或異常狀態，或用於達成某種心願，是一種企圖以超自然方式影響世界的魔法。比如：求晴、祈雨、驅鬼、破邪、除蟲、尋物、招魂、使不孕婦女生子、使沒有感情男女相愛的巫術。與白巫術相對的概念是黑巫術。一般相信，黑巫術是用來控制人的靈魂的，而白巫術則用來控制人的心靈。[來源請求]

正評比小櫻

其實心正則正，心邪則邪
吹到仲有灰魔法添

呢排學左幾個 black magic
有興趣大家可以交流下
btw心靈感應真係好好玩

Magic always come with price

到底厭勝之術

係討厭個厭定係讀壓力個壓？

點解cctvb轉晒做到壓力個壓

討厭個厭

點睇一個人捉迷藏
好多台灣youtuber一窩蜂去試
結果奶哂野
各位巴絲千其唔好試
中奬機率好高 後果自負

有冇link睇下
7月喇，一齊去玩

魔法蠟燭唔係偏向newage咩？

想學既先練呼吸法同光球先